越說服自己，越顯得心虛

成日好想做某種人
由細到大
讀書
係想做名成利就個種人
出到黎
唔好話略有所成
亦唔好話過得舒服d
改善到生活
連最簡單
養活自己
都有困難
仲衰過d自己細個
睇唔起
無心向學
玩玩下
讀唔成書個挺人
頭先放工
轉輕鐵
咁有對夫婦
屯門醫院落
個女既細過我
個男既仲細過個女
但真係好高大
又白淨
有六呎二三
波衫波褲拖鞋
個老婆有bb
個男既
真係好mk
粗金鏈紋身
講真
見到呢d人
就諗讀書有咩用
讀咁多書
到頭黎
做十年
唔好話20k
15k都唔過
識d officer
做十年得17 8k
都唔及d mk
高高大大
青靚白淨
揸架貨van
20k起跳
父母有水既
出架車
得閒揸uber
屋企有生意
做埋送貨
都好過我呢d
要樣冇樣
要身高冇身高
冇背景冇人脈
由細到大
付出咁多
一心諗住
讀書改變命運
出到黎
都唔及市井之徒
過一日得一日
食左先算
玩左先算
有女溝左先算
反而認真plan自己人生
生涯規劃個d
出到黎
學費又俾左
捱又捱過
跌跌撞撞三五七年
先至知
原來樣+身高+背景
口才+人脈
緊要過
你exactly有冇料
原來係際遇改變個人
而唔係個人改變際遇
原來係命運改變知識
而唔係知識改變命運
原來所有野係一廂情願
原來所有野都係呃人
原來做咩都係哂氣
原來一直都係我傻
以為呢樣以為個樣
以為呢兩個字
毁我一生
原來個個都知
都醒水
係我一個唔知
仲以為自己贏左
係街見親d市井之徒
遊戲人生
粗口爛舌
咩都唔上心
得到既
仲多過我一直付出
由細到大
為自己前途擔驚受怕
個下真係
有乜理由
係我眼紅呢d人
而唔係呢d人眼紅我
但事實擺在眼前
見親呢d人風光
咁輕易既風光
好難唔心理唔平衡
人生就如此殘忍現實
冇結果既付出係冇價值
去到呢個年紀
一切都陌生
好似咩都唔關自己事咁
每人都有自己生活
得返我一個
咁唔長進
原地踏步
日日坐係度等死
諗唔到一個字
可以表達到
自己每日都經歷緊既野
好似平行時空咁
呢個世界
有呢個世界自己轉
我有我每一日
困係呢座
五呎幾吋既監倉
呢個世界講既每一套
到我自己做
就行唔通
一直以黎
所思所想
原來都係自己呃自己
借埋人地把口呃自己
唔再相信d咩
信又點
一次又一次
好似食白粉咁
啤完
又要面對現實
去到一個點
幾好聽既大話
幾天衣無縫既大話
係自己聽黎
除左笑
仲可以俾咩反應

Unfollow 樓主了
未試過覆人
祝你一世12 k

屌你老母又人大左

又係呢種post
我都認得樓主了

人又大左

ching i follow u long time ago u be happy ho molove u

樓主